有冇巴絲打想搵人打桌球？

o岩o岩學打桌球幾個月，但要搵對手唔容易，上網搵下有冇d約戰TG又完全冇，所以想係連登睇下多唔多人有興趣打。

理想係多人到可以分唔同level ，又或者大家住得近可以一齊打一齊進步。

如果有反應好我就開個TG大家再睇下點約啦

打還打 我驚出到黎打其他野

seen 得閒再講

可以打咩

時間就像乳溝，擠就有

o岩晒啊，我都係廢的

8 ball pool同你打住先啦

實有班友扮新手話一齊篤 出到嚟起哂break
一cue幾十度

咁你有冇乳溝先？

我係打英式，有冇tg阿巴打？

我都覺

實力差太遠，d高手都會無癮，我相信佢下次都唔會同你篤

有興趣 巴打住邊頭

係屯門打開，九龍打都ok的！

好似有啲遠lol

我有興趣呀
今日即約？
利申：袋口都未必入

你港島？ 我為左打波冇問題嫁

我意思係你有啲遠 我住九龍

搭單問，有無邊個場光猛，可以同一家大細去？係咪淨係得康文處

我要番工
我開個group 先，大家join 左就係個group 講低 1）邊區 2）自己既highest break 3)幾時得閒

KL OK

一家大細？波樓肯定有人食煙

Ok 留名

留名入谷
希望match 到啲今日啲巴打

打開英式 多數喺旺角觀塘打
之前打左1年左右 近排少左打 可以一齊玩下啊

開左TG group 啦
我地係連登TG兩邊都傾啦
多人d先大機會約到

@Lihkgsnookergroup

Channel黎嘅
留唔到言

成年冇打，屯門元朗我ok啵

出到黎肯定個個一q 幾十度
我就十幾q 一度

加了
屯門jj 報到

Sorry

下便民呢條應該ok

不過我跟戴維斯係學踢波 跟阿碧咸係學打籃球
佐敦仲離譜我係跟佢學打邊爐

邊度有得學

一路打一路學

但你識旋轉波坑呢招已經夠做啦

點知樓主一q147

囡囡? 囡囡嘅話我即出

我最多1q 1度

樓主玩唔玩剝衫桌球

定係玩呢個打飛機桌球
輸1q打一次飛機

打全日d度數加埋應該147

可能有既
入左group先

今日即約
放假 日頭無野做

其實都唔差以新手講

利申：新手，入波都難，莫講話起break

換相先
tg

入谷搵我

谷拎呢